有無諗過點幫果d俾人趕出屋企門口嘅手足? Couchsurfing 有無得諗?

我諗有D巴絲都知
Couchsurfing 原本係俾人去旅行時唔使錢+住係人地屋企+促進文化交流 嘅platform

岩岩試左，我係自我介紹到打左 #antielab
如果係find a host到search antielab，係可以搵到自己個profile

如果你屋企有位+屋企人ok，其實係work！

即刻開ac︰

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命